涼宮春日隻奶好大 小涼宮最終卷 漫畫版新圖

想點 畫到唔似涼宮 同埋漫畫可以點結局

過氣

想屌

夠薑就出第三季

完全唔似

小涼宮唔關主線事
搞GAG漫黎

屌你老母邊撚個黎

時代回憶

個時唔知點解好紅
之後影都無

認唔撚到

第二季 想keep住 好特別咁做動畫 但反應好差

原作開始暴走 然後停刊

小說係咪爛咗尾？

你係邊個世界線黎

無盡暑假 是動畫界最開心作畫

谷川流 冇梗

角川又屈佢寫

格硬寫咪搞到唔上唔落

本身就大波,係唔夠個學姊大波

唔似喎😑

思路正確
btw其實冇話似唔似，一黎大個版
二黎只係因為涼宮來來去去都係個兩三個表情你地認為唔係個表情睇唔出所以覺得唔似姐
個人黎講接受到

本子一定好正
俾人瘋狂中出

涼宮最後有無同虛結婚？

邊位

其實都好難埋尾
成個世界都係涼宮FF出黎

難得春日同我地一齊成長